求藍芽耳機推介

想買個藍芽耳機 ~500
音質唔太重要 但講電話收音想清楚少少
之前望左 BackBeat GO 2 同GO 3 其實大唔大分別? 有無其他好D既推介?
唔該咁多位巴打 幫幫手

推

姐係邊隻？

google 左係咩
認真有無推介 除左碌錫安劍

Jaybird x3

成千蚊 有無d平d

再推

BeatsX

都要八舊水 好窮呀

pish

同埋backbeat 2 同3 分別大嘛？

Creative outlier

$468 一流

正

係? 望下先

我知正 不過無錢

Amazon前排訂左800幾蚊

nuforce be6

都係好貴 不過thanks

係咪creative outlier sport? 邊度有468?

你地睇片（youtube)打機果啲有冇delay?
我delay到喊
同埋舊電好似得4個鐘
Ip6s

用緊，正

不過對個Mic 要求唔好太高

會唔會人聲斷斷下？講嘢嘅時候易唔易收到雜音？

有無圖/樣睇下

都要528

去高登同福仁問下，我見過唔駛500, btw我用jaybird freedom, 好聲，唔甩

又過千
放工去睇下 tks
咪佢收得清就ok

好似講唔到電話？ 不過都thanks

想揾個電話好少少
唔該先

收音仲洗諗，緊係Motorola

bose

唔識呀嘛 有無咩好推介

好貴呀

冇delay喎
freedom先係4個鐘 x3 8個鐘

都係無delay, 好爽

Motorola VerveLoop HK$398

Motorola VerveLoop+ HK$458

邊隻會好d

輕力推推

再黎

我x3 都係得4個鐘左右

唔好買backbeat go
買過第一代，勁易壞

motorola surround,我自己都用緊，收音講通話質素，緊係motorola首選啦

唔清楚，去官網望下

咁短時間

上個月amazon買
新嘅已經得4個鐘，我係咪已中伏？

我冇事喎
8個鐘就未必足既
但6個鐘左右都冇乜問題

Sorry 有少少唔想要頸捆形
再望下先

試下send email 去jaybird 個邊睇下有冇得換囉

我果個係旺電頂樓買

$468

咁另外嗰兩隻有冇通話？

1000-1200左右有冇好介紹，用緊backbeat go3 壞壞哋，想趁機upgrade, 求推介

好似有

backbeat go 3 如何? 講電話會唔會收得好差？

答單一問，500-800，平時用kkbox 聽歌，iphone,有咩藍牙耳機音質好

Sennheiser PXC 550

個咪幾差，同埋呢個牌子好易壞

三千蚊

咁可以

我用緊freedom
聲底有冇咩唔同？

會唔會買到假野？
Youtube有片教人分真假

Download個Jaybird Mysound app
之後試下轉sound profile睇下會唔會唔同左聲
轉唔到就伏已中

其實長短係關校幾大聲事

有無巴打有用sennheiser momentum inear wireless black?
個掛頸設計睇落好似好舒服
想問下有無咩大問題
搵日出去試試

你地用個d都好貴 幫推

X3 最衰係差電多舊嘢
所以我都係比多少少換B&O H5算

推下
如無意外會買creative個隻

要通話唔揀moto,應該會後悔

我見其他網寫verveloop 個兩隻都麻麻

其他都over budget

Creative outlier 聽歌掂唔掂？

或者巴打有無咩好推介

NuForce BE Sport 3

買多粒士啤咪得

聲B&O又幾好，不過個價就

樓主最後買左邊隻？ 想跟

同問

我見creative 好似真係唔錯

唔好意思 選擇困難症發作 所以仲未買
不過暫時睇最好都好似係creative

你可以去我買果間試下

我果陣都係去聽完demo先買creative

啱啱都買咗creative 隔音好掂 聽落去感覺仲好過x3

~$1500 B&O 係咪最好選擇？
有冇其他建議？

點解冇人諗飛利浦

468超抵玩

怕唔怕好重好易甩？

唔算重，同埋佢勾耳個位幾fit

The headphone 麗晶價1080

樓主 你點？
我15 16緊
求解脫

淘寶100蚊一對有交易，仲有差電座

Push

我都係
求解脫

同感

不過香港好少人用

代理無洗錢賣廣告，寫評測

但質素我覺得真係掂，你話同jaybird freedom

X3 果d成千蚊比，絕對唔失禮

不過話分2頭，你1千蚊買隻jaybrid，分分鐘

又係有一半錢去左廣告

之前amazon 好似先700幾

香港行貨要千幾，食水極深

之買amazon特價入多左隻俾女朋友

搭單問
有條線連埋個種藍穿耳機（塞）有咩心水推介，主要跑步戴
筆直1000

我買左creative outlier, 480蚊
灣仔 298第一層，搵下就搵到

我用開kkbox ，唔好同有線做比較，細心聽，會有少少電流聲，唔知呢啲係咪叫雜音，可能始終係藍芽

而我用開小米運動耳機，都要220蚊，完全聽唔到歌，音質勁差，咁呢隻480真係超值，隔音超好，跑街要小心啲

又多個巴打識貨

長期50%音量
Mysound app轉到聲，亦顯示到電量
我google 過，jaybird個官網都好多人投訴電池bug,同我一樣得4個鐘，要換貨，有人換左四次都係咁，即係有d係暇瑕品，死証嚟
但我係amazon買，寄唔到有鋰電池嘅貨去美國，所以換/退唔到，當自己黑仔算
不過，音質真係無得頂（藍芽headset應該對手都唔多）

買左creative 468

巴打係邊買

旺電3樓

又多個巴打識貨，性價極高

想買X3 邊到可以買
係hktvmall見到999 買唔買得過

之前中原1099有85折 唔知而家仲有冇

睇完呢個post都買左creative $468

用落都幾唔錯 老實

搞到我都想買添 有香港代理保養？

好似一年

我買果度有一年

真心468好抵玩

如果係商務藍芽耳機用邊隻好

想問下creative個咪點呀，清唔清㗎？想跟買

正正常常 但有時background d聲都收得幾大下

另外之前去黃金一樓有鋪頭有得試 有興趣可以去試下
不過個度好似賣貴少少

你去旺電3樓都有demo試

咪你預正常